原價放 Apink 923 880[對正中間舞台]

買多咗 原價放
Apink Asia Tour [Pink UP] in Hong Kong
880 Block C ROW E 及 ROW A 各2張 (連位)
對住中間舞台 有興趣tg我

推

推巴打你推下啦

網上仲有得買喎

A排咁前應該無晒

係啊